根據歷史記載，加州的夏天有好幾個月的煙霧瀰漫的天空，但這只是風景的一個特徵，而不是一個毛病。 他們知道如何預防特大火災。 為什麼沒人聽? |作者:伊麗莎白·韋爾| 2020年8月28日| 
 當結合其他天空調查的附加數據時，這種排列可以量化宇宙中有多少物質聚集在一起。 科學家們無法就宇宙的塊狀程度達成一致，2020年8月10日，科學新聞 
 隨著印度航空業在困難重重的天空中翱翔，依賴航空公司的行業現在開始感受到壓力。 在印度航空業，航空公司並不是唯一的輸家 
 如果你處理的是更小的碎片，每一個碎片都包含更少的上下文來找出它的來源，特別是在沒有任何獨特線索的拼圖部分，比如藍天。 科學家第一次對人類X染色體進行了完全測序 
 四年前，三家大型科技公司計劃將互聯網從天空傳送到地球，而且每一個方案聽起來都比下一個更瘋狂。 Loon現在從巨大的氣球上向地球發送WiFi 
 他們抬頭望著藍天，只見直升機排成迷途隊形飛過。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 這些像激光一樣的導彈從天上掉到城市裡你必須阻止它們擊中目標? 與伊桑·霍克咖啡對話:《少年時代》，詹妮弗·勞倫斯，比爾·克林頓的便池交換|馬洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野獸 
 “至少它能驅走蚊子，”我的一個同桌說，我們看著嫋嫋的煙霧飄向哈瓦那的天空。 加拿大♥古巴變得複雜了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 羅布·馬歇爾鬆了一口氣，聲音如此之大，天空中的巨人都能聽到。 羅伯·馬歇爾為《走進森林》辯護|凱文·法倫| 2014年12月9日|每日野獸 
 天空不是極限; 信念仍然必須是真誠的，並且與某些真正的源頭相連。 在佛羅里達州，這是撒旦的季節|傑伊·邁克爾森| 2014年12月7日|每日野獸 
 這是黃昏中最黑暗的時刻，從鮮紅的天空中透出的餘光勉強能看清物體的輪廓。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他透過一面結實的海軍玻璃，看見了胸牆上一些筆直站著的人影，在天空的映襯下形成了輪廓。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 如果我命中註定要在很短的時間內踏上漫漫長路，我希望是在藍天下，陽光燦爛的時候。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然而，暴風雨已經過去了; 月亮和星星在晴朗的天空中閃閃發光，極光在歡快地跳舞。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 我們跌跌撞撞地走著，湊近了，因為厚厚的雲層還在天空上懸掛著遮光的旗幟。 純金|伯特蘭·w·辛克萊